邊個劇透IZONE集認識的哥哥 個下場就同劇透正義者聯盟4班友一樣

拳腳無眼 唔好怪我唔客氣..

除左封鎖幾日仲有咩下場？🤔

正義者聯盟4

幾好笑

復仇者同盟呀傻鳩

係正義聯盟呀